[大清算]天星小輪擅自偷走港人款項

原Post

天星小輪回覆話喺為左維持秩序，所以收走款項，話有機會交俾警察大家入去問候一下佢啦

屌佢老味

借位

【無力】剩係識嬲？三罷入機場係最有力既武器

應該吞左

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

推

100%私吞
全世界去天星小輪度報失話放跌左1蚊係售票機問佢拎返

邊個留低同佢攞番

推
唔好諗住私呑 要佢嘔翻晒成袋

食屎啦，有用錢買買完擺喺度犯法？你會收少咗錢？

每人去話留低咗一蚊

佢地一早講左當失物
就算黨鐵都係咁

買token最好

清算都要排隊嫁

ok 清算名單上又多一人

天星小輪同九龍倉同一集團好似
奶共奶到出晒面

吳光正